它们提供响应手册，帮助将任务分配给正确的团队成员，并帮助捕获公司如何以及何时采取行动的记录。 以下是今天在炼金术士加速器演示日第二十五届上展示的19家公司 
 这一切的美妙之处在于，一旦你的文件整理好了，你的空间会更干净，你的任务也会更快地完成。 伟大的文件柜为您的家庭办公室|PopSci商务团队| 2020年9月17日|大众科学 
 标签挑战是TikTok一种独特的内容格式，品牌商要求用户使用特定的标签发布特定的任务。 关于TikTok你必须知道的商业|Connie Benton | 2020年9月17日|搜索引擎观察 
 目前的技术还不能胜任深度脱碳的任务。 为了应对气候危机，美国应该启动一个国家能源创新任务，艾米·诺德鲁姆，2020年9月15日，麻省理工科技评论 
 你也可以右键单击应用程序，选择结束任务。 用这些笔记本快捷键让在线课程更容易|Sandra Gutierrez G. | 2020年9月15日|大众科学 
 2011年，LGBT媒体《酷儿》(quety)指责该应用删除了涉及变性人的账户。 Grindr的变性约会问题|大卫·莱维斯利| 2015年1月9日|每日野兽 
 下午早些时候，一个逃犯特别行动小组的警探在布朗克斯的一条街上逮捕了波兰科和他的一个朋友。 在纽约警察局减速期间被击落|迈克尔·戴利| 2015年1月7日|每日野兽 
 塞布琳是一名训练有素的律师，当你的任务是推动政客时，这可能是个有用的品质。 一个被基地组织威胁的逊尼派-什叶派爱情故事|Ruth Michaelson | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 这是一项要求他们完成的复杂任务，需要他们具备各种文化和经验上的优势。 为什么我们在9/11之后恐慌，忽视了我们所知道的应对安全威胁的一切? Deborah Pearlstein | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 在1219年去世之前，马歇尔开始了在几十年的战争后重建英国的任务。 英国最伟大的骑士让《权力的游戏》相形见绌威廉·奥康纳| 2014年12月9日|每日野兽 
 因此，六百人要在一千英里的边境上维持和平可不是件容易的事。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 新发行的杂志会在其特殊任务结束后迅速退出吗? 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 他叹了口气，把文件放在桌上。 因为他认为这个任务甚至比他自己的牺牲还要困难。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 达托·曼迪在三个月内完成了任务，带着他所有的人撤退了，只有两个人想在帕尔多定居。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 整个美丽的、多风的秋日，他都在努力完成他的艰巨任务——讲一个故事。 homestead |Oscar Micheaux